{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65953&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창그림같은집펜션"
    },
    "text": "首都圏近郊に位置する家庭志向型黄土部屋ペンションは、ペンションの隣にフンジョン渓谷があるので便利に利用できます。 周辺には興政渓谷と鳳山書斎の李栗谷先生寺堂、ハーブナラ農園などが位置しています。 ペンションはオンライン決済の際、客室基準人数の費用で決済され、人数追加の際には現地決済として処理されます。 入室は5時以降で、退室は22時まで可能です。 ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して使用でき、2名基準で20,000ウォンに追加で5,000ウォンが加算されます。 バーベキュー場は屋内外で利用でき、現地決済で行われます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。ペットの出入りは不可能です。 また、実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して適切に処理しなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "家庭志向型黄土部屋ペンションで、隣にフンジョン渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には興政渓谷と鳳山書斎の李栗谷先生寺堂、ハーブナラ農園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの決済はどのように行われますか？",
            "answer": "オンライン決済では客室基準人数の費用が決済され、人数追加の際には現地決済として処理されます。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用して使用でき、2名基準で20,000ウォンに追加で5,000ウォンが加算されます。バーベキュー場は屋内外で利用でき、現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。ゴミは指定された場所に分離して適切に処理しなければなりません。また、この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 474
    }
}